數百人中大送別陳建民

數百人中大送別陳建民

死得未？